有冇嘅南區朋友每晚有睇香港仔格蘭披治?

近排凌晨有幾日都有
香港仔格蘭披治
利申住海旁
其實我就覺得有少少嘈

最近晚晚都比佢地嘈醒

真係好黑人憎

公主道比賽好睇好多

利申: 咩撞車既方法都見過

喺香港仔中心做開現場評述

成日畀佢哋嘈醒屌佢老母